\subsection{Mediator-Server-Kommunikation}
\label{sec:usesCasesMediator}
Der Mediator kennt die verschiedenen Datenquellen, von denen Informationen
abgerufen werden können. Er nimmt Anfragen vom Server entgegen und
sendet diesem Antworten mit den angeforderten Daten. Der Mediator ergänzt dabei
die Lösung der Forschungsfrage 3. Abbildung
\ref{img:usecasesMediator} zeigt die Anwendungsfälle der Kommunikation zwischen
Server und Mediator als Use-Case-Diagramm.

\begin{figure}[h]
	\centering
	\includegraphics[scale=0.9]{graphics/usescasesMediators.png}
	\caption{Anwendungsfälle der Server-Mediators-Kommunikation}
	\label{img:usecasesMediator}
\end{figure}

\input{Chapters/analyse/usecases/mediator/23-konfigurieren}

\input{Chapters/analyse/usecases/mediator/24-konfigurationLesen}

\input{Chapters/analyse/usecases/mediator/25-metadatenAnfordern}
